召喚saxophone 愛好者

喔度有無吹開saxophone 的巴絲可以一齊交流下

有 玩左幾耐？

phone sex

學左一個月

交流下，我都係學左一個月左右。定音未係好定

吹咗六年